[稍長] 各位手足 不妨入黎聽下呢首歌

香港傑出廢青
作詞：林日曦 作曲：黎曉陽 / 謝國維

還沒有供樓的重擔 還沒有誇張的帳單
還是有空間相信雙眼 仍能為了真相 而憂心一整晚
忙著發夢我就未覺得我是零 忙於親手改好世情

這個我就算很廢 仍熱血過權威
這個我就算很細 強大志氣能開啟
對付各種巨人 用心當小蟻 我總算 傑出的一隻蟻

還沒有炒股的興致 還沒有急促的拍子
還是會勇敢的試試 不跟指派線路行 實踐青春一次
無謂接受慣例在社會裡浮沉 寧願低窪之中獻身

這個我就算很廢 仍熱血過權威
這個我就算很細 強大志氣能開啟
對付各種巨人 用心當小蟻 廢墟裡 自找空位發揮

彈我任性 彈我無耐性 彈我騖遠和長期違命
彈我做錯 彈我太自我 彈我是廢青

這個我就算很傻 仍未會變無稽
這個我就算很窮 還是富有在心底
世俗裡想自成 獨家的一國 我小眾 並不等於我廢

不甘於太過老練 年輕不等於廢
不想跟你向上流 留低不等於廢
只想找到了信念 誓死捍衛

-----
抗爭到而家
有人冇左隻眼
有人自殺
有人被自殺
有人被性侵犯
啱啱仲有個妹妹被強姦搞到要墮胎
社會上有咁多不公義
但係各位香港人 我哋都肯繼續走出黎
結果係點 無人知
但係 請大家點都唔好放棄
因為如果我地放棄左
就無人可以為犧牲既義士行落去
如果覺得攰嘅 我希望大家可以聽下歌
至少有歌詞可以同你共鳴
連登係有好多晦氣撚 風向撚 五毛 冷氣軍師
但係仲有好多肯付諸實行嘅巴絲
係你地令到香港充滿生氣 不再行屍走肉
我好少開post
但係見五毛同晦氣撚都係咁開
費事比佢哋壟斷論壇
sorry for 1999
請善用不推文回覆
11.10各區開花
11.11大三罷
請你地聽完歌就專注返行動post
最後 光復香港 時代革命

Push